好辛苦啊

分左手幾個月
俾人綠嘅感覺好難受
一諗起你同完條狗公訓 再嚟搵我
就想嘔

雞全部都係雞